有無人都係接受唔到小新把新聲？

如果唔同以前比較都算過得去
但一同之前對比就完全投入唔到
首新主題曲又麻麻
不過死忠都係會繼續睇

聽開台灣配音無影響

睇到一半頂唔緊熄左

聽到講小新同廣志講普通話會打冷震

我覺得唔係聲優問題
而係我地耳仔要時間適應

聽得出好努力跟返上手把聲同個D"啊!!"既語氣
但對白一快把聲就怪怪地

點解轉左新聲？

利申：無留意